經過今次 出街要帶

自拍伸縮鐵棍
希望大家出街自備 「多多拍照」
讓對方留下美好回憶